一人一個方法撚鬼

打佢同藍絲冇分別
圍佢又唔好睇
有冇和理非方法可以insult啲鬼?

大家一人一個方法投票
1. 輕力拋$0.5 （當佢乞衣）
2. 說教lecture 8964 社團信用評級制

集思廣益!! 講發表

叫記者問佢問題同影尻佢

可以

[緊急分析]法！不！責！眾！

我係鬼

可唔可以即場print佢個樣出嚟

掛多番牌簡介下條撚樣

Push